[請教一下各位] iPhone XS ,11 ,11Pro ,12 ,12Pro

啱啱出咗iPhone 12 但其實整體黎計128gb（性能，價錢，耗電）目前最好係邊款呢
唔會點影相 想買俾兩老新年禮物

128得11同12 Pro有

XS唔使諗 粒電廢到

遲下買11 算啦 平啲， 12都無乜特別 仲學人玩環保 on L 9 啲用料就慳咗 但係賣比你地嘅價錢就唔慳得 咪鬼買12🤷🏻‍♂️

iPhone 11 Pro Max 256 $10799
iPhone 12 Pro Max 256 $10199 without EarPods and power adapter

20W 火牛 $149
EarPods $149

iPhone 12 Pro Max 256 + 火牛 + EarPods = $10199+149+149 = $10497
0
0

仲要唔諗住用5G plan

想問下12，12pro 同pro max分別係邊？

11啦 其他機想閃爛兩老隻眼?

xs 舊電係垃圾

我用緊XS都係128😯

都啱 唔該晒師兄

去關於本機影嚟睇下

XR

等減價呀 你依加打呢個比我睇擺鬼咩 唔好以為啲火牛啲配件好值錢 就算賣$100 我都覺得比多佢

老人家用 SE 2...

SE 2都唔錯呀 最緊啱自己用姐 上下網睇下片都夠做啦

11啦 老人家嘅話 mon size夠用 配置又唔洗去到pro級數
其實如果想再慳啲XR都夠做

好等佢出咗12 減價就買兩部11啦
唔該晒各位師兄

而家已經減咗

買完都有$200淨，邊度冇減？